轉載【立場新聞】無綫新聞兩採訪車遭破壞 玻璃被打碎 台徽遭噴黑

無綫電視有攝影師及記者採訪今日下午的沙田反修例遊行時遇襲後，兩部新聞車晩上遭人破壞，採訪隊當時採訪示威者在沙田的活動，一部新聞車停在城門河另一邊，車頭玻璃和車尾玻璃被人打破。而另一部新聞車車頭前的台徽被人噴黑油。

無綫電視攝影師及記者採訪今日下午的沙田反修例遊行時，被數人襲擊。無綫電視新聞部發聲明，「嚴厲譴責暴徒」，已報警處理，促警方「緝拿暴徒歸案」。

記協發聲指出，據了解無綫新聞記者和攝影師在執行正常採訪任務期間，先被指罵後，懷疑被示威者踢腳拳打，記者試圖追究時被其他在場示威者箍頸，記協譴責這些暴力行為，並要求有關人士停止對記者的暴力行為。

邊個做都未知

自作孽定自作業?

人少少出黎認左佢

收工見到體院門口都有三架，係咪嗰度？

很黃很暴力

但我喜歡！多謝勇士

啲記者就嚟要行路出去

係邊個！

苦肉計 ？